[J圖] FYP廉航問卷調查

麻煩大家做份問卷3分鐘就搞掂

有冇得選NA

同埋Crew嘅分工個客點會知

己做

Thank you for completing the survey! 您的回應已送出。

Glasgow alumni

係囉
廁所果題都想NA
應該好多人都唔會去 特別廉航短途

做完

DONE

Thanks

已完成，樓主有孝心

不過想問下，點解一定要「出入香港」先計嘅？

咁有誠意

冇錯
同埋遇到問題個條 啲答案係假設左你一定會出問題 但我坐廉航真係除左空姐叫我唔好用電話真係冇乜交流同唔會煩佢地

Thank you for completing the survey! 您的回應已送出

頭三張求ig

Thank you for completing the survey! 您的回應已送出。
加油呀！

多圖？？？